想多謝新聞刺針同有線新聞組就去FB留言

讚好師留言師出動